{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056083",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=244&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양주 해"
    },
    "text": "テラスルーム50号は宿泊および一日中宿泊のみ可能で、基準人数は2人/室です。(ヴィラルームは4人/室)追加人数は0,000ウォン/人で人数追加が可能です。(ヴィラルームは20,000ウォン/人)バーベキュー施設は利用できず、バーベキューの利用をご希望の場合は予約前に宿泊先にご連絡ください。 客室カードを紛失した場合、20,000ウォンの紛失料が請求されます。 ホテルで保管していない貴重品は責任を負いません。 駐車場は宿にあり、Wi-Fiが使用できます。 テラスルーム50号は宿泊および一日中宿泊のみ可能で、基準人数は2人/室です。(ヴィラルームは4人/室)追加人数は0,000ウォン/人で人数追加が可能です。(ヴィラルームは20,000ウォン/人)バーベキュー施設は利用できず、バーベキューの利用をご希望の場合は予約前に宿泊先にご連絡ください。 客室カードを紛失した場合、20,000ウォンの紛失料が請求されます。 ホテルで保管していない貴重品は責任を負いません。 駐車可能な台数は一部屋あたり一つで、駐車場は宿にございます。 ) Wi-Fiが使用でき、テラスルーム50号は宿泊及び一日中宿泊のみ可能で、基準人数は2人/室です。(ビラルームは4人/室)追加人数は0,000ウォン/人で人数追加が可能です。(ビラルームは20,000ウォン/人)バーベキュー施設は利用できず、バーベキューの利用をご希望の場合は予約前に宿までご連絡ください。 客室カードを紛失した場合、20,000ウォンの紛失料が請求されます。 ホテルで保管していない貴重品は責任を負いません。 駐車可能な台数は一部屋あたり一つで、駐車場は宿にございます。 ) Wi-Fiを使用することができ、",
    "QA": [
        {
            "question": "テラスルーム50号の宿泊および一日中宿泊は何人まで可能ですか？",
            "answer": "テラスルーム50号の基準人数は2人です。"
        },
        {
            "question": "追加人数は何人まで追加可能ですか？",
            "answer": "追加人数は0人まで追加可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用は可能ですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用はできません。"
        },
        {
            "question": "客室カードを紛失した場合、紛失料はいくらですか？",
            "answer": "客室カードを紛失した場合、紛失料は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場はあります。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiの利用はできますか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiの利用はできます。"
        },
        {
            "question": "テラスルーム50号の基準人数は何人ですか？",
            "answer": "テラスルーム50号の基準人数は2人です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用を希望する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "バーベキューの利用を希望する場合は予約前に宿泊先にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場の台数は一部屋あたり何台ですか？",
            "answer": "駐車可能な台数は一部屋あたり一つです。"
        },
        {
            "question": "客室カードを紛失した場合、紛失料はいくらですか？",
            "answer": "客室カードを紛失した場合、紛失料は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホテルで保管していない貴重品はどうなりますか？",
            "answer": "ホテルで保管していない貴重品は責任を負いません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 535,
        "QA": 343
    }
}